{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_094769",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6921042'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-10-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "전요리 바닷속우유 영양만점 굴전"
    },
    "text": "これからは旬の牡蠣を買って牡蠣チヂミを作りました。 カキチヂミを作るには、カキ、チヂミ粉、卵、ネギ、オリーブオイルが必要です。 用意されたカキはきれいに洗って水気を切ります。 卵を振って溶いて準備します。 カキをチヂミ粉にまぶした後、卵水に浸してこんがりと焼きます。 父親の牡蠣チヂミは皿に盛って出来上がります。 今回はチヂミ粉だけを使ってチヂミを作ったのですが、少ししょっぱい味がしました。 でも家族の中でカキ好きの娘は美味しいと言ってごちそうさまでした。 次は一般的な方法でチヂミ粉と小麦粉を半々ずつ混ぜて送らなければなりません。 調理時間は20分以内と早い料理です。 旬の良い牡蠣をたくさん摂取して元気に過ごしてください。今日も幸せな一日を過ごしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "カキチヂミの作り方にはどんな材料が必要ですか？",
            "answer": "カキ、チヂミ粉、卵、ネギ、オリーブオイルが必要です。"
        },
        {
            "question": "カキチヂミを作る際には、カキはどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "カキはきれいに洗って水気を切ります。"
        },
        {
            "question": "カキチヂミの作り方に卵は使いますか？",
            "answer": "はい、カキチヂミを作る際には卵を溶いて使います。"
        },
        {
            "question": "カキチヂミを焼く際、どのようにカキを調理すればいいですか？",
            "answer": "カキをチヂミ粉にまぶした後、卵水に浸してこんがりと焼きます。"
        },
        {
            "question": "カキチヂミの味はどんな味ですか？",
            "answer": "チヂミ粉だけを使って作ると少ししょっぱい味になります。"
        },
        {
            "question": "カキチヂミはどれくらいの時間で作れますか？",
            "answer": "カキチヂミの調理時間は20分以内です。"
        },
        {
            "question": "牡蠣チヂミを作るためにはどのような材料を混ぜればいいですか？",
            "answer": "一般的な方法では、チヂミ粉と小麦粉を半々ずつ混ぜます。"
        },
        {
            "question": "牡蠣チヂミはどのように盛り付ければいいですか？",
            "answer": "牡蠣チヂミは皿に盛って完成です。"
        },
        {
            "question": "牡蠣好きの人におすすめの料理はありますか？",
            "answer": "旬の牡蠣を使った牡蠣チヂミはおすすめです。"
        },
        {
            "question": "牡蠣をたくさん摂取すると何かいいことがありますか？",
            "answer": "旬の良い牡蠣をたくさん摂取すると元気に過ごせるかもしれません。"
        },
        {
            "question": "今日の一日を楽しく過ごすためのメッセージはありますか？",
            "answer": "今日も幸せな一日を過ごしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 382
    }
}